惠譽：香港引入「港區國安法」不會帶來進一步降級壓力

惠譽：香港引入「港區國安法」不會帶來進一步降級壓力

人大通過在香港引入「港區國安法」。美國國務卿蓬佩奧發表聲明，向美國國會報告香港已失去自治地位，不能保證香港能像1997年回歸前，獲得美國賦予特殊待遇。評級機構惠譽亞太區主權評級高級董事費安德表示，如果美國計劃調整對香港的長期政策，將增加香港面對不確定性，影響投資者情緒，但預計不會為香港主權評級帶來進一步降級壓力。費安德重申，惠譽過去9個月已經兩度下調本港主權信貸評級，反映中港日益緊密的經濟、財政及社會政治聯繫，現時兩地評級只差一級，相信足以反映香港逐漸融入中國國家治理體系。他指，目前仍相信香港在宏觀制度上仍能保持高度自治，例如獨立運作的貨幣、財政框架、金融管理體系及商業環境。

2020-05-28 18:51:02

宏你老母 降到FF-

雖然咁講，但佢好似講到香港已經衰到無得再衰落去咁9個月跌2級

識唔撚識評級啊屌你老母

等睇美國出招

正仆街

他指，目前仍相信香港在宏觀制度上仍能保持高度自治，例如獨立運作的貨幣、財政框架、金融管理體系及商業環境。

遲啲就未必啦

重點係香港同大陸而家爭一級之嘛

一國一制咪最多跌多一級所以冇乜壓力

其實 佢都講到明 9個月已經兩度下調本港主權信 兩地評級只差一級
降唔降 都無咩分別 真係衰到無得再衰

因為評級已經當左香港等同支那

最好名正言順同支那一樣啦

其實唔降好正常
再降我諗喺港幣有變動，例如同人仔掛勾

展望個到變負面都好

已經岩數了
AAA/AA+ > AA-

進一步

同支那只差一級

費安德重申，惠譽過去9個月已經兩度下調本港主權信貸評級，反映中港日益緊密的經濟、財政及社會政治聯繫，現時兩地評級只差一級，相信足以反映香港逐漸融入中國國家治理體系。

目前仍相信香港在宏觀制度上仍能保持高度自治

應該取消評級
香港係中國既香港，點解要有分別
當中暗藏港獨意識

香港評級差中國一級姐，有乜好降

好快就唔洗將香港獨立評級

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。️⚠️

咪臭系
唔識就死撚開 我地黎評啦

始終香港仲係好過大陸小小, 降埋落去同級點服眾

幾時港元，港股，港樓先肯暴跌！

大把人等緊入市㗎！

引入國安仲可以高度自治？

因為個降級壓力一樣，個壓力比重冇大到，係咪都會照降級？

因為同中國差一級就唔降得？
好簡單姐，中國同香港一齊降一級咪得囉

有毒氣體沒有毒

>他指，目前仍相信香港在宏觀制度上仍能保持高度自治，例如獨立運作的貨幣、財政框架、金融管理體系及商業環境。

人權呢? 自由呢?
邊撚到高度自治阿 睇過?

標題黨... 跟本無得再降

一齊降咪得囉

姐係會

我唔識個評級點分丫，
但我都唔覺佢話國安法冇影響，
佢好似只係話已經計左/預左

再跌一級就同支那一樣佢係都降左支那先

直接F咗佢

其實調返轉, 支那同香港兩邊一齊降OK?

咁咪都仲係有分別囉

因為未有人因國安法拉人唔降住

其實唔洗降
因為遲啲唔會再需要評級

咁即係一比美國制就跌硬啦制裁港元冇獨立貨幣同深圳上海一撚樣

竟然唔係往死裏踩
連登仔：我嚟評

香港點衰都未至於評級會低過支那吖嘛？

理應同級先啦

人地一早預視到
已經降咗2級
睇哂先屌啦

舐共?

攬炒要有覺悟

港股暴跌左啦

領展得返57蚊

已經好低

直接除名

即係仆街
平時降你級係為左吸貨

突破盲腸

都已連跌2級,同支那只差一級
無咩下跌空間所以無壓力

都好過SP冇降過級

差一級
係咪俾資本自由流通呢點

維持"一國兩制"其實衰撚過一國一制
支那對新疆其實都係一國兩制啦，隔開咗支那大陸本土可以瘋狂種族清洗、捉人入集中營，反而你真係一國一制變到同大陸普通城市一樣都可能仲好少少

應該一日未行計劃經濟加黨委都仲可以有一級之差

睇完經濟日報，佢地係咁寫外資大行覺得留低完全冇問題
維穩得咁樣衰

請留意背後動機：

金融委：推动信用评级行业进一步对内对外开放

界面新闻 05月27日 18:54

官腔啫
已經跌咗2個grade 用行動證明咗真實睇法